# README #

JavaScripti harjutamiseks koostasin programmi, mis loob massiivi 'kaardipakk', mis koosneb 36 kaardist. 
Klikates nupule 'Kaardipaki segamine', segatakse 'kaardipakk' juhuslikult ringi.

Segamine tehakse veidi teisel viisil. Tänan oma õpetajat Märt Kalmot hea vihje eest.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

https://bitbucket.org/UPun/kaardipaki-segamine
edasiarendus V2

Segamisest:
https://www.w3schools.com/js/js_array_sort.asp
ja sealt "Sorting an Array in Random Order"

### Who do I talk to? ###

* Repo owner Urmas Punane
* Other community or team contact